有無人可以傾計，好悶

敗已失，內容不能

咩都得

絲打都應該無聊緊
秒回

Hi

番工

砂紙磨痛唔痛

上網，揾工

Jobdb幾好

我上勞工處多，好d

Y not both

生飛滋

好頽 頽到工都唔想揾

但可以消磨時間